Centos 7
Apache2.4.33
Tomcat7.0.90
Java 1.8.0_162

Cài đặt hết các lib sau
expat expat-devel
openssl openssl-devel
zlib zlib-devel
libpcre3 libpcre3-dev
libtool
autoconf

Nghttp2 sau khi make install version 1.32
echo /src/local..share(đường dẫn đến nghttp2 đã cài) >> /etc/ld.so.conf

configure httpd
make
make install

Kiểm tra restart apache2
Kiểm tra cấp tường lửa public port 80
firewald-cmd --zone=public --add-port=80/tcp --permanent
System restart tường lửa

Set môi trường apache2
export APACHE_HOME=/usr/.../apache2
export PATH=$APACHE_HOME/bin:$PATH

Set môi trường java 
export JAVA_HOME=/home/.../jdk1.8.0_162
export PATH=$JAVA_HOME/bin:$PATH

link tai: 
http://www.mediafire.com/file/9dknfpgkej90a85/EnvTomcatCentos.tar.gz
